既然班廢老認為佢地部華為手機係美國佬背後搞鬼點解唔鏟上去美國領事館抗議？

反而刁難我哋自己中國人

紅衛兵2.0

把口點講都好，身體卻很誠實地去華為鋪搵人修

支持